❦ ⠀

又黎on9

唔得呀

我和她HH

咩係HH

柒撚到

我老婆正到

你老婆唔係gaeun咩

Gaeun好女仔黎唔想害左佢同佢曖昧算

咁你隔接害咗Jisoo